有無巴絲聽過Octo 本地牌子？

岩岩係facebook見到佢地啲寬身淨色tee賣到199一件
啲衫褲款又似人地東大門貨，但佢地又求其印個無人識的logo上去就賣百幾蚊
究竟係咪會有人幫襯？

呢兩年好撚多土炮 但事實上貴+垃圾款 買無印好過

D咪又係乜design都冇之後話簡約路線

性價比低已經係事實但點解仲咁多人吹奏

$429(仲貴過Publish )

$280

本地 不了

仲要貴過大brand真心笑左

呢間嘢都開咗好多年
以前係beeweb已經見過

辣殺

間野開左好多年
由以前好景做起
個時 價錢平好多
但依家

呢間野勁撚土炮 又唔靚 淨係識抄下啲mk trend
又估唔到佢食住mk仔條水咁都食到幾年
最撚醒係賣到咁貴 佢啲貨就值uniqlo個價 但佢set番個中價price
係貴 係唔抵 但又未貴到會買唔起果隻 咁就昆到啲mk以為真係好野落搭買